情人節落老蘭叫杯牛奶，再刨刨馬經

順便溝返幾件鬼妹先
有冇人join?
同d鬼妹一齊講普通話，寫拼音
再研究馬經

Wo don't know 拼音，jo eng 拼音 夾雜OK?